你地電話playlist有咩歌係唔想俾人知

蔡琴 被遺忘的時光
驚人地覺得老土

人生長跑葉振棠

我啱啱狂loop緊呢支歌

蔡琴，正嘢嚟

泰文rap

碌鳩已漸恆 銀行提款一千蚊

馬浚偉 如夢初醒獸

我愛蔡楓華

童年

Wrong hole

點解要驚，我大把6 70年代舊歌，不知幾正，笑人嗰啲只係唔識貨

Twins 嘅所有歌。。

原曲係甲斐バンド 既 汽笛の響き

重有個劉文正國語版

高音甜中音準低音勁一句講哂通透啦姐係

城邦會戰勝歸來
唔想畀人覺得我係痴線佬

張雨生好老餅咁

皆大歡喜

川保久齡大戰山本耀司

Keroro軍曹主題曲

泰文band

motherlover justin timberlake

Rick Astley - Never Gonna Give You Up

跳舞街陳慧嫻